講撚定先 加泰集會最終會被標籤成支持加獨 而我地無任何反擊之力

「突發」 黃之鋒要求區選提名有效：「我要宣誓效忠中国。」

冇人想鞭你屍
痾篤尿照下鏡先啦

我隔籬post留言

咁大爭議就畀多d時間傾 之後再決定搞唔搞集會
要即搞集會真係好鬼

仲有支持唔等於一定要集會
既然有明顯分岐就回歸個人
想支持大可以遊行自己帶支加泰旗行
同個別支持唔同
為呢個議題搞集會其實會製造一個明確訊息
外國人可以解讀成「香港人支持加獨」

多謝左膠

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

五大訴求變咗港獨你都無得還擊㗎啦

坐定定飲啖茶睇住人權法唔過 成個運動玩撚完

鞭乜撚野屍呀屌你老母
提緊你地小心人地玩野呀傻鳩

係呀
自己印幾張野
係鏡頭面前行黎行去 比人影到水洗都唔清
人地仲等你求證呀？

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊。

支持加泰獨立已經準備好今晚既旗同口號

個搞手點講

警暴 人權 全世界都支持
但人地加泰政府本身身有屎 同中國關係好撚複雜
仲要參議院投票前搞 增加變數機率
你話投票完咗在搞我都唔會嘈
份野都未過就個個衝出黎話過完又要等制裁 等到變集中營啦
我都話on撚鳩 過撚完個投票總統無得唔簽 到時話知你制唔制裁 話知你撐埋外星人添呀
十劃都未有一撇 四個月以來爭取嘅嘢 點解唔等埋先搞

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗